究竟香港樓價點樣先會跌?

69至今差唔多三個月, 但送中諮詢四,五月都開始
大劉都係69前除哂名走哂資, 所以計計埋埋都攪左差唔多半年
只係近呢三個月變得勇武
但咁耐以黎, 樓價竟然冇顯著回落, 跌幅係有少少既, 但計返5%都冇
元朗樓跌完都18K呎

呢段三個月以來, 香港政府全無公信力
警察形象一去不復, 即使平息左, 但同政府一樣全無公信力
元朗無法無天 (元朗新地樓價依然屹立不倒呢下先好野)
最後, 就係大家都有個共識 「香港再返唔到去了」 香港亦都冇希望
大陸唔會妥協, 香港人唔會讓步
不過樓價依然企硬

有冇人可能答我點樣先會令樓價跌?

當國際社會視香港與其他支那城市無異=大跌

攪掂左股市先講樓市啦

唔駛樓價跌 港元跌就得

殺撚晒班地產商

英國給予所有港人居英權，樓價就㑹跌。

二手樓可能會劈價既我諗
一手樓真心難D，發展商死都要托住個市係無計...佢地寧願有價無市

股市都未大跌

好多人想頂住
街上吉舖漸多，但死唔減租以免租值下降。

---------------------------------------------------------------------------------------
湯文亮：減租非不為也 實不能也

【明報專訊】有老友話我在《明報》的專欄，只是講近日局勢，很少講地產，陸振球很難做，老友唔明白，在地產市場上，我是出名的大淡友，市况不錯我仍然睇淡，現在咁嘅時勢，叫我講地產，我驚大家畀我嚇到鼻哥窿都冇肉，既然要我講，我就順下大家意思。

有人話雖然局勢很亂，但中原指數不跌反升，距離高位只是差些少，稍為有一些好消息，例如特朗普話延遲加關稅，或者「勇武者」變和理非，指數會隨時破頂，老實說，事實勝於雄辯，指數擺在眼前，我的確無話可說，但在另一方面，零售業協會要求業主減租五成，為期半年，有投資者問我意見，我話非不為也，實不能也，在2008年金融海嘯時，有不少業主願意與租客共渡時艱，大幅減租三成，後來他們發覺對別人仁慈就是對自己殘忍，不少外資銀行以租金下跌為理由向他們追收差額，當時有不少業主被迫出售一些物業，我相信今日很少業主會減租，否則除了自尋煩惱之外，還會累及他人，雖然大部分的物業投資者都有能力減租，就算在減租後銀行追收差額亦可以捱得住，但有很多小業主就未必有能力，如果因為有物業投資者減租而被銀行追差額，間接來說是受到其他物業投資者減租所害，這就是我所說的非不為也，實不能也。
倘銀行追差額 小業主無力應對

其實，就算減租都沒有用，如果市况在6個月後沒有大幅改善，那些租客仍然要結業，而事實上6個月後的市况不比現時差已經要還神，還敢奢望有大幅改善？所以，要求減租的租戶不如早一些結業，除了自己輸少一些之外，還可以幫助其他人生存，理由很簡單，就是市場根本唔夠客，一定要有人犧牲，這才可以令剩下來的人生存，如果沒有人犧牲，大家以割喉式方法競爭，最後的結果大家攬炒。
商舖割喉競爭 結果將攬炒

所以，在現時環境，犧牲部分人是必須的，大家睇完之後唔好鬧，我唔想寫。
紀惠集團行政總裁
[湯文亮 敢說反話]

6月恆指三點點?
而家都二期五

有價無市

講真：支爆

唔好打飛機
99%係侵侵發功既後果唔關反送中事

你睇上年年尾低位同而家其實都差唔多
所以根本反送中對金融影響未十分反映到
最多係有一兩日特別大波幅

一早講咗世界末日都唔跌

睇下映日灣仲係爭崩頭

demand and supply先係影響價格

你政治係黃藍綠都好，咩顏色都要住架

人部大陸閪死返大陸

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

樓價冇跌唔好同我講經濟有影響
硬撚過淋病條頸

因為好多香港人真係需要生活，同你地唔同
人地要返工賺錢，養家，消費，搵屋住要供樓、比租
樓價自然唔會大跌

失業率要起碼跌1%

幾百伙即日沽清
好恐怖

打錯。 升。 即4%